張敬軒你對唔對得住15號既人呀

話15號苦主on9個班死忠其實你地究竟明唔明15號既人屌緊咩咖?
E家胡定欣做嘉賓同埋一開頭唱泰文歌都係其次呀
根本大部分睇15號既人唔係插緊呢兩樣野
你唱泰文歌扮女人我都可以話你想突破 其實我覺得冇咩所謂 但呢一part整唔high個場係事實
(唔關15號觀眾事 14號觀眾都覺得係啦)

你請胡定欣做嘉賓有特別意義我都可以算數
(不過胡定欣唱完歌之後成場靜哂都係事實 都係個句 唔關15號既人事 根本每個人入場都會係呢個反應 你上黎唱首大台歌 想觀眾點High呀? 唔通自High咩 你整唔High個場就係觀眾問題? 你請Boyz就梗係High啦大佬)

同埋E家最重點係講緊你十一點過小小就完左呀 係開哂廣播叫人走呀 唔好講話可以繼續留係到叫Encore啦 個時係紅館d職員都叫你走呀大佬
其他場起碼唱到1130 平均多15號5-7首歌呀

E家D人主要既不滿係唔公平 唔係不滿rundown或者胡定欣做嘉賓呀老友

冇睇15號既人根本唔會明
一開波唱外語歌我都算 胡定欣我都算 你兩個冇互動冇合唱我都算
你都唔係因為冇錄影就咁早收皮下話?

同埋最後我想講既係 知唔知點解我地咁嬲呀?
因為你係張敬軒呀 因為你係香港一線歌手呀 因為你係好多15號既人既偶像呀 大家入場前對你有好多期望所以先咁嬲呀
調返轉如果係另一個歌手都冇咁嬲

D死忠唔該唔知頭唔知路唔好盲撐啦
一個人不滿就話係觀眾問題姐 全部睇15號既人都不滿就係張敬軒問題啦
同埋15號既人不滿唔係因為之後既比較囉 大部分人一完場已經屌哂鬼啦
完場之後我係紅館出面聽到有人話好失望呀
你點對得住15號既Fans呀

另外話簡15號唔好彩個班死忠唔該你收收皮先啦
做死忠做到冇哂思考?
嘉賓每場唔同同形狀有起伏好正常 但係作為一個專業歌手 個分別唔係咁大呀?
另外可能15號對好多人黎講係有特別意義或者原因先會睇15號
可能有人係生日去睇 可能有人之後要飛去外地公幹所以睇15號 又可能有外地Fans專程飛黎香港睇15號
但你比左D咩15號既人呀?

撇除所有野 重點係 咁早完場 連encore機會都冇比我地 就趕我地走
少咁多首歌 真係
利申：睇15號 個日建行訂飛用兩部手機打足4個鐘電話
真係有啲失望

死忠會話因為我地冇叫encore咖
其實本來我地都係發洩下 完左就算
但班死忠真係得啖笑 追星追到冇哂思想

冇睇15號根本就唔知
開曬燈同廣播 可以做啲咩 擺明比人趕走
我地唔係話當自己比左錢就係老闆
只不過個待遇都唔好差咁遠
唔係要求好似尾場咁
但都起碼同其他場次差唔多 唔會少左幾首歌咁多

做咩唔叫encore

假膠/死忠?

其實因為真係好鍾意先咁失望
我都係15號苦主

俾左錢唔係老闆係咩？
老憑俾你賺咁

屌 一句講曬
唔爽咪下次唔好去
比佢知邊個係老闆囉
問題係人地根本唔care你
你唔去仲有把人會去買皮

希望你下次唔好去

我訂飛都易d

利申：睇19號

少你一個唔少， 下次開show咪又係照爆

張敬軒：唔黎咪唔好黎 以為比左錢就係老闆

咁唔滿意下次咪唔好睇 一係寫信去英皇屌柒佢
上連登叫春有撚用咩

咁一句問曬 咁你哋想點？
係咪要軒仔出嚟道歉 book多日特登開俾你哋班苦主睇？

咪撚on9啦 係人都會有唔好彩嘅一日架啦 我都保證唔到自己下次睇演唱會唔會遇上哩類場次 痴線 真係邊有得咁計 承認啦

你唔鍾意，總有人會鍾意
有啲人夠唔鍾意boy'z做嘉賓啦

16號愛人

錢已袋 理撚得你

開post屌下都唔比？惡過共產黨喎真係
咁政府有問題你唔好屌啦
係咪要政府出黎道歉？
講左唔係好唔好彩既問題 重新追post啦ching

訂飛用個時間仲長過尾場 好撚慘

11點完算短？
唔講以為佢10點半就完左

係咖
E家仲要全部傳媒藝人鋪天蓋地話good show
有錄影就good show
冇錄影就早完場 唔同嘉賓合唱
之後你有意見仲要比人屌你想點添呀

假膠走開啦

聽講個晚臨完場有人痙攣發作
可能因為咁早D完

駁唔到剩係識話人假膠
不嬲演唱會尾場都預左佢比其他場數長，所以先個個搶尾場飛，11點完係合理時間。

唔係11點10分完咩
做咩講講下變11點正?

有人同尾場比？
同緊其他1130-1140完既場比呀ching

又開，你班怨婦

唔滿意下次唔好買飛唔好睇

唔好攞香港移民做類比
你生係香港係冇得揀
但冇人鋏你入紅館

如果係既我冇問題 我唔係盲反
咁最起碼軒仔應該完場個時交待幾句下話？

我入紅館之前我知道15號係咁？我有得選擇咩？
有問題連屌都唔比
解決提出問題既人 叫人唔好下次睇

問題根本唔係下次睇唔睇
係今次點解同其他場差咁遠呀 係講緊唔公平既問題呀 我下次睇唔睇我自己會選擇咖啦
唔好混淆視聽當自己好有道理啦

好，點解，我答
因為你誠意不足，剩係買一場
因為你窮，冇錢買多幾場
因為你黑仔

啲支那屎忽gay佬都有人撐

好野

即係睇佢演唱會預左有一場係特別差既
觀眾買中左係觀眾問題 張敬軒perform得差冇問題
不過都多謝你自打嘴巴 承認左15號係特別差所以叫人睇多幾場
歡迎死忠繼續盲撐

人地怨婦係咁講咪跟下佢地

中國最鍾意解決提出問題的人

我個post係寫十一點多小小
同埋都解釋唔到點解其他場1130-1140但15號1110咖喎ching

屌你老母 是鳩但啦
屌你老母 張敬軒 垃撚圾

今次件事已經睇到d人幾低質
睇其他場既人只會話你15號既人係唔好彩/唔買多幾場/咁都完左仲想點
自己唔關事就係道德高地話人屌話人搞事
因為你唔係苦主就代表15號冇問題？
同班離地藍屍屌後生仔搞事有咩分別
成班友低質到

好想知呢班串柒柒既撚樣下次睇到場特別短特別差既有咩反應
一定會好公正持平咁講自己唔好彩

Official 11點完
你老奉要人ot半個鐘
老細都冇咁過分

都未見過睇場演唱會既人咁撚煩
初初都覺得你地慘
依家真係覺得你地抵撚死
集左一班煩膠係15號
記得咪撚再買飛睇

利申睇左16號
好欣賞佢成個show
feel到個心思
唔似得啲垃圾正係計唱少幾隻歌

你講嘅野全部都唔係人地奉旨要俾你，嘉賓環節係送俾你，你張飛都唔係包有encore架喎⋯⋯

唱少幾隻歌
早小小完
都屌左成個星期
現實一定係啲同朋友出街食飯埋單
毫子都要找足比你既痴線佬
洗唔洗張敬軒同你講對唔住再唱翻半個鐘歌比你聽呀屌你老母死煩膠
對你老母臭系唔住呀仆街仔

算啦 啖氣吐完就算啦
有追其他post
軒仔 15號果晚完左係見個有cancer嘅fans
佢又唔係趕住番屋企訓
就算數啦

日經post？

敬軒 對唔對得住十五號嘅人

15號啲人為左嗰半個鐘吠足一星期，真係好好笑

拍得住怨婦痢

怨婦

為左果幾首歌叫足咁多日

下次唔好買飛睇佢啦 買DVD睇最公平啦

encore好似老馮咁

人地十一點就應該完 咪比撚多左幾分鐘你地

最on9係明明我上嚟呻，啲高地撚都會屈你魚蛋論，屌你班撚樣自己爽完要護主嘅ok, 但係畀啲同理心同埋睇清楚人講乜先啦，不滿都唔撚畀，呻下就叫魚蛋話你自私

就係呢啲人，睇完show唔撚畀人表達不滿，
大佬講緊未有後面場數已經屌緊，
唔撚係15號屌完你地就真係攬炒啦，
表達不滿=唔好再睇？你班友護主護撚到忽撚咗。

其實演唱會，人地係咪一定要encore ?

利申：冇去過演唱會。

雖然好撚失望，但係我下次都係會睇，
軒仔呢個質素嘅歌手仲有幾多個？
利申：15苦主，死忠，不盲撐

唔係

真呀，有班撚樣連人失望上嚟呻都要抽秤，又要屈人魚蛋論又剩，緊係沒完沒了啦

無睇hins演唱會都feel到你地既不滿

啲on9唔係睇15號理閪得你咩
重幸災樂禍添
跟住條撚樣重要話唔驚得罪歌迷
都唔知佢真傻定扮唔知

香港消費者有少少要求同投訴就會畀人話
你以為畀左錢就係老細 大撚曬？

所以話呢啲狗閪係支持唔落
你咪屌囉 下次咪又係照買飛買碟
你地唔買又可以話香港人唔支持本地歌手
再大條道理咁返大陸唱蝗歌賺人仔

根本佢點都企係不敗之地
好心你地畀返少少骨氣 咪撚再支持呢啲濕尻啦

15號苦主揮手
其實唔係嬲 係失望
失望既原因就係好鐘意張敬軒

咪就係
其他幾日想ot耐啲
果日準時收工就要俾你屌
你咪統計下全世界/全港演唱會唱2個半鐘收工合唔合理囉

樓主 我掩護你 快啲走
死忠全面進場
班生番冇邏輯思考㗎 唔好同佢地噪喇

錢已袋
理鳩得你班比幾舊水當自己係大帝既濕鳩樂迷
要怪就懂自己追錯星，洗錯錢啦
死傻仔

CLS

平時俾老闆叫ot都閪哂面啦

依軒仔o少20~30min 就屌哂鬼

唔知以為佢10點就趕人

睇下上面啲人 話咩少你一個唔少 自私到咁都有

屌 依家成日睇到佢演唱會啲報導 真係會無名火起
仲有嗰啲幸災樂禍 站起道德高地屌柒15班苦主嘅所謂fans真係得啖笑
我深信他朝君體也相同

慘

如果因為呢個原因 佢講幾聲交待返其實唔會有人有意見
個時成個環境係佢一落左台 d人正想叫encore既時候就即刻廣播 之後紅館d職員就叫人走
前後唔到30秒 成件事勁odd
另外話唔係老馮encore個d你自己睇15號既話咪睇下你會唔會覺得完全冇expect情況下無啦啦完左會唔會咁講野囉

根本logic同你唔滿意就離開香港一樣
講到我一早知15號會伏但我都照買飛咁
本身15號頭場黎咖大佬
下次睇唔睇係我既選擇啦 關今次15號做得差咩事？
黃色大門個part 紅區完全唔知發生緊咩事呀dllm
呢d演唱會前唔知咖咩？

跟住就利申自己睇16 19號
自己睇左15先講啦

點解開晒燈唔可以叫encore？唔識真enocre？
利申：15號，叫到啲人差唔多走晒

離地藍屍:
都未見過一個地方既後生仔咁撚煩
初初都覺得香港樓價高你地好慘
依家真係覺得你地抵撚死
集左一班廢青係香港
記得唔滿意離開香港
利申 住山頂
好欣賞香港既自由經濟
Feel到香港既制度優越
唔似得d垃圾剩係嘈買唔起樓

下次咪柒去囉 你唔去大把人爭住去

見到樓主字字鏗鏘
但護主狗就黎黎去去都係唔滿意下次唔好睇囉

我覺得事實擺在眼前
15號早完係事實 質素差係事實
15號個場比唔上其他場次都係事實
只能話張敬軒連6場既質素都維持唔到（仲要15號唔係尾場）
仲要事後話返fans 當自己大帝
我當場覺得好失望
作為一個有heart既表演者 竟然冇盡力去維持成個演唱會既質素
係咪張敬軒已經變成商業化既歌手呢
覺得自己唱歌係為左賺錢only
演唱會只係cap水手段

利申返冇睇到任何一場（冇買黃牛同爭唔到飛） 所以應該較客觀同公正
我亦都係張敬軒死粉（起下我底就知）
但係 今次我真係失望左 對呢個歌手失望
同埋呢次演唱會整體質素都唔算太高
相比2014
可能佢真係為開而開

班護主撚係咁上下
話佢新碟難聽比班人追住屌
張敬軒無問題 班fans好有問題

希望佢真係睇到啦
唔係啲飛咁難撲，唔係實力歌手的話，根本就WFC

利申 睇18號

好似講到演唱會一定要encore咁

屌完下次繼續睇

睇埋哂d垃圾就預左啦

岩呀，終極煩膠
過左6日仲開post屌
我呢啲90後過得好風流
屋企人準備比首期，自己份糧夠供樓
平時渣車翻工見到你地倒屎咁早起身迫巴士都覺得慘
比果幾百蚊係當老闆咁成晚數住唱咩歌，有冇自己想聽既，冇就發窮惡
最寶貴既係享受個過程同心思呀
不過活在當下呢啲道理你呢啲基層永遠都唔會明
睇演唱會谷鳩氣左6日

香港人性格
自己睇嗰場有encore好撚high就叫人地唔好咁多怨言

香港真是好撚多on9

你老母我去睇世界盃，一場無加時睇90分鐘，另一場加時射埋12碼睇足130分鐘

咁係咪又要屌柒班球員呀？？？

唔好撚on9啦樓主

其實我相信有部份16 17 18 19未入場既人 都有話唔好係我睇果場有韓文泰文歌呢

其實人自私係正常 我覺得睇15號班人有發言既權利 其實成個主題既演唱會都係前日先完 發下言評論下都唔得咩

其實如果軒仔出黎交代幾句完結件事咪算囉 理得你用咩理由都好 如果唔係既話 雙方都係繼續無限loop嫁姐

利申：冇入過場睇

又loop
就嚟推到世界盃都踢完都仲屌緊

我建議你地班人實際啲，集合群眾力量，成立15號苦主大聯盟，聯署去蛋記又好張生本人又好表達不滿並要求交代
好過喺到日日開post叫春

係 香港人不嬲自己有利益就叫其他人唔好理同咁多怨言 所以話 其實係少數果邊真係比較慘 言都唔俾發

15號個日寧願無嘉賓 軒仔用個part 時間來唱多首歌

胡定欣

ok 以後一律10點完 無encore 無嘉賓 尾場都係
夠曬公平 滿意未?
或者全部播碟 全部rundown一樣 咁就唔洗嘈
再唔係以後都唔再開演唱會 所有人都無得睇 好唔好?

件事都過咗差唔多一個星期 都仲係度嘈早咗幾多完 嘉賓質素 歌單問題
你嘈完又於事無補 唔通佢會因為咁加番時比你?
係唔支持佢既 下次咪唔好買飛 唔好入場囉
真心支持既咪繼續買飛 繼續睇

屌你老母 四個鐘都買到飛啦 我建行優先飛、公開發售到三次加場都買唔撚到飛呀
仲怨咁多 唔想睇比真fans睇啦

黃牛含撚啦 唔睇都益黃牛呀

中國人性格
自己明明無蝕，但唔抵得人賺

好似阿媽教仔

其實除左早完...
軒叔果日表現仲有咩其他問題
Encore都叫有一次...
我唔拎16號之後果啲比...
14號果日叫做多2首歌但多左近5個字...
咁15號既人會點睇？
應該跟14號咁？
時間上到1130就滿足到你地？

屌嘉賓真係好無謂 我之前睇衛蘭有欣宜添
但場場rundown唔同好撚離譜wo
除非有講明唱咩韓文泰文歌
但之後又唔唱 當頭幾場既撚狗咁撚

如果我係15號嘅人的話係會失望嘅
失望在於rundown不似預期only
但未至於嬲到咁誇張囉

口講唔係泰文同嘉賓問題
但一講到冇encore又拎返出嚟講話前面「都算」
你真係唔介意就唔好係咁拎嚟講啦

又話算又話唔係問題
但又要夾埋落encore果度講去拎你覺得更加唔抵

咁算定唔算架你 彈出又彈入

而家攞支槍隊住你個頭迫你睇咩
利申:無睇 關我撚事

我依家睇15號講兩句呻下就唔係真fans 咩邏輯

秒左 駁唔到

等睇話自己係香港人

比左錢就當自己係大帝

講真 15號安排得有幾差 幾多怨言你估軒仔唔知？

我估本身個end show 時間晚晚都係11點左右
就係佢見到15號啲苦主屌撚晒鬼 佢唯有之後果幾晚做番好 又cut 降兩度 又寧願比補鐘錢都唱多幾首

一晚衰左 唯有之後盡力做番好
一晚苦主 好過晚晚苦主

利申：發夢見到

睇左19號尾場 亦好同情15號
睇過咁多15號苦主講完 軒仔真係有好大改善
唔係要幸災樂禍
而19號真係好出色 係一開始把聲沙沙地
所以要推反軒仔開演唱會為賺錢
我都係好彩買到最尾個日飛咋

屌你魚蛋論已經進化到去演唱會

幾百蚊講咁撚多日 煩唔撚柒煩

unlimited wants
比佢唱到11：30
怨婦就會比較嘉賓
又怨做乜多左泰文歌唔想聽

再唔係比較冇邊首sidetrack
怨冇自己想聽個d歌

其實冇一場演唱會係滿足到所有人
怨婦入黎睇演唱會究竟有冇用心欣賞
用心去聽
掛住計住有咩歌、唱到幾點就怨咁耐

最多咪好失望點解唔唱多d
怨都冇咩可能睇返你想睇個d野

演唱會其實咪就好似抽蛋咁
你未必抽中你想要嘅野
抽唔中最多咪失望
怨婦又屌又怨落去都冇結果

話15號苦主on9個班死忠其實你地究竟明唔明15號既人屌緊咩咖?
E家胡定欣做嘉賓同埋一開頭唱泰文歌都係其次呀
根本大部分睇15號既人唔係插緊呢兩樣野
你唱泰文歌扮女人我都可以話你想突破 其實我覺得冇咩所謂 但呢一part整唔high個場係事實
(唔關15號觀眾事 14號觀眾都覺得係啦)

你請胡定欣做嘉賓有特別意義我都可以算數
(不過胡定欣唱完歌之後成場靜哂都係事實 都係個句 唔關15號既人事 根本每個人入場都會係呢個反應 你上黎唱首大台歌 想觀眾點High呀? 唔通自High咩 你整唔High個場就係觀眾問題? 你請Boyz就梗係High啦大佬)

同埋E家最重點係講緊你十一點過小小就完左呀 係開哂廣播叫人走呀 唔好講話可以繼續留係到叫Encore啦 個時係紅館d職員都叫你走呀大佬
其他場起碼唱到1130 平均多15號5-7首歌呀

E家D人主要既不滿係唔公平 唔係不滿rundown或者胡定欣做嘉賓呀老友

冇睇15號既人根本唔會明
一開波唱外語歌我都算 胡定欣我都算 你兩個冇互動冇合唱我都算
你都唔係因為冇錄影就咁早收皮下話?

同埋最後我想講既係 知唔知點解我地咁嬲呀?
因為你係張敬軒呀 因為你係香港一線歌手呀 因為你係好多15號既人既偶像呀 大家入場前對你有好多期望所以先咁嬲呀
調返轉如果係另一個歌手都冇咁嬲

D死忠唔該唔知頭唔知路唔好盲撐啦
一個人不滿就話係觀眾問題姐 全部睇15號既人都不滿就係張敬軒問題啦
同埋15號既人不滿唔係因為之後既比較囉 大部分人一完場已經屌哂鬼啦
完場之後我係紅館出面聽到有人話好失望呀
你點對得住15號既Fans呀

另外話簡15號唔好彩個班死忠唔該你收收皮先啦
做死忠做到冇哂思考?
嘉賓每場唔同同形狀有起伏好正常 但係作為一個專業歌手 個分別唔係咁大呀?
另外可能15號對好多人黎講係有特別意義或者原因先會睇15號
可能有人係生日去睇 可能有人之後要飛去外地公幹所以睇15號 又可能有外地Fans專程飛黎香港睇15號
但你比左D咩15號既人呀?整唔High個場就係觀眾問題? 你請Boyz就梗係High啦大佬)

同埋E家最重點係講緊你十一點過小小就完左呀 係開哂廣播叫人走呀 唔好講話可以繼續留係到叫Encore啦 個時係紅館d職員都叫你走呀大佬
其他場起碼唱到1130 平均多15號5-7首歌呀

E家D人主要既不滿係唔公平 唔係不滿rundown或者胡定欣做嘉賓呀老友

冇睇15號既人根本唔會明
一開波唱外語歌我都算 胡定欣我都算 你兩個冇互動冇合唱我都算
你都唔係因為冇錄影就咁早收皮下話?

同埋最後我想講既係 知唔知點解我地咁嬲呀?
因為你係張敬軒呀 因為你係香港一線歌手呀 因為你係好多15號既人既偶像呀 大家入場前對你有好多期望所以先咁嬲呀
調返轉如果係另一個歌手都冇咁嬲

D死忠唔該唔知頭唔知路唔好盲撐啦
一個人不滿就話係觀眾問題姐 全部睇15號既人都不滿就係張敬軒問題啦
同埋15號既人不滿唔係因為之後既比較囉 大部分人一完場已經屌哂鬼啦
完場之後我係紅館出面聽到有人話好失望呀
你點對得住15號既Fans呀

另外話簡15號唔好彩個班死忠唔該你收收皮先啦
做死忠做到冇哂思考?
嘉賓每場唔同同形狀有起伏好正常 但係作為一個專業歌手 個分別唔係咁大呀?
另外可能15號對好多人黎講係有特別意義或者原因先會睇15號
可能有人係生日去睇 可能有人之後要飛去外地公幹所以睇15號 又可能有外地Fans專程飛黎香港睇15號
但你比左D咩15號既人呀?

係連帶效應 如果時間一樣 應該好快無事

張勁癲

15號屌到今日21號仲屌緊
你地想點?要軒仔道歉?定補返場比你地

攞比賽同演唱會比 你先係on99 呀？

魚蛋論

得喇得喇，屌左成個禮拜咁滯乜都屌夠啦

又黎上綱上線魚蛋論

岩岩J番軒仔之前既live
57:30 開始

軒仔有講過關於encore既野

搵胡定欣做嘉賓又係灰左d既
諗起周杰倫個演唱會 一晚搵左張學友 另一晚搵曾志偉

等左四年 呢個係我生日禮物黎㗎 我已經特登唔去留意你演唱會流程 想自己有啲驚喜 點知有驚無喜

夜晚靜靜雞喊佐 因為睇完都唔知自己睇佐乜
日日睇人地啲po話 今日幾點完場 有咩嘉賓

11:00完

十幾年fans

都話有廣播 開左燈

個個係假encore 留意返啦